先生 畫個笑哈哈比小朋友丫

我屌你老母呀 阻撚住我開工 乞錢行遠啲啦

Btw 未試過停低 有啲女都幾索 多數abc